身邊有港女Frd完全唔關心香港，但開左幾個post講日皇登基

呢d𨶙樣係咪弱西智？仲要喺度打日文

條撚樣企圖陷害香港應該死全家

屌你老母日皇登乜撚野基
搶晒我地香港焦點

話明港女

拉

依個港女天皇即位都用手機一直關注香港

非黑白之分，佢有佢選擇權
拉

我識有條友仲癲
早一年慶祝梁天琦坐監
上個月叫人去聲援梁天琦
之後早兩日又話梁天琦抵死

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

漚

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去搞事，判能左幾碌

畀人安排到邊緣位置坐？

邊個 有冇link

佢whatsapp用我講 冇link

玩膠玩過左火
唔好拉👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻